其實李嘉欣知唔知自己係咁嘈？

知唔知段錄音俾人放左上網無限loop

唔比人放上網無限loop我錄黎把撚呀

廢時嘈

真係恭喜哂你啊

有錢人都嘈 iq eq低。比我番酒店算啦 喺機場等 笑左。有急事番香港？都係果句啦 有錢 想點都得